大家係咪要改口唔好再叫PlayStation store做藍店？

而家搞緊「黃色經濟圈」，再同人講去「藍店」買PS5好易比人誤會？

黃色經濟圈=黃賭毒 d frd?